究竟audi呢個牌子應該點發音？

聽過人讀 柯dee
都聽過人讀 歐dee

究竟點讀先啱
定兩個都啱？

“r” dee

奧迪 （普通話）

你點讀audio
但其實brand都係跟佢自己話點讀就點讀嘅

"我屌"

Audi

有人讀IKEA，又有人讀IKEA，亦都有人兩溝讀IKEA。

而我就讀開IKEA

根本讀IKEA就係錯
應該係讀IKEA[ikea]

好好笑呀屌你老母閪

戇鳩當有趣

講黎講去都係同一個joke

R dee

R

屙碟

痾屎

四個圈

r di

呢個先似真wo

R dee
BMV
Mac say does
pod sha
I am gay

原來carcow條友都有拍過

he-yun-嗲
罵知打

我未聽過呢個joke
幾好笑 ths

ikea 讀 熱care

Australia = 岳stralia
Autumn = 岳tumn
Audi=岳dee

Sky P
定
Sky

r dee

一汽奧迪

呢個高質

想問下d 人hoegarden 點讀錯，我淨係聽過一個讀法咋

奧迪

"Hold" gaarden 全香港人都係咁讀
但係應該讀"who" gaarden

長知識了

r dee

利申睇開top gear / the grand tour

唉
好無聊

本來以前真係讀 her/mes 原來係個讀音係 em/maths

利申 睇youtube知

rico哥讀 柯dee

邊撚個啊

我地校番做sport plus嘅模式，然之後加番三度

淆底

歐大

audit點讀？
audit冇左個t點讀？

有聽開商台冇理由唔知

臭迪